點解TVB唔再做兒歌金曲頒獎典禮?

岩先無無聊聊係YOUTUBE隨便CLICK D片黎睇
睇見舊時TVB既兒歌金曲頒獎典禮，真係勾番唔少回憶
忽然間感慨新一代既小朋友都唔會再經歷同自己一樣既童年，覺得自己老左唔少
同時又會諗，無經過咁樣一段童年既小朋友，佢地既成長又會有咩唔同呢?

不過講返，兒歌金曲頒獎典禮相信係唔少明星唔想面對既過去
[url][

吳唱K死亡之吻